/* Crash report email body placeholder */
"<Please provide as much details as possible about what you were doing when the crash occurred.>" = "<請提供盡可能多的詳細信息，描述死機發生時您正在進行的操作。>";

/* Support email body placeholder */
"<Please state your question or problem here>" = "請在此處陳述您的問題或疑問";

/* An error message */
"A server installation could not be found. Check the server address." = "找不到伺服器安裝。請確認伺服器地址是否正確。";

/* Acknowledgements */
"Acknowledgements" = "致謝";

/* Title of alert for adding a category */
"Add Category" = "添加分類";

/* Item to show all notes */
"All" = "全部";

/* A menu action
   A menu option for cancelling */
"Cancel" = "取消";

/* Header title, categories */
"CATEGORIES" = "分類";

/* 'Category' menu item */
"Category" = "分類";

/* Action to change category of a note */
"Category..." = "分類 ...";

/* Action to change category of a note */
"Change Category..." = "更新分類 ...";

/* An error message */
"Check username and password." = "檢查用戶名和密碼。";

/* Title of a button allowing the user to close the login screen and sync with the server */
"Close & Sync" = "關閉 & 同步";

/* Crash report email subject */
"NextcloudNotes Crash Report" = "NextcloudNotes 死機報告";

/* No comment provided by engineer. */
"NextcloudNotes crashed last time it was launched. Do you want to send a report to the developer?" = "NextcloudNotes 上次啟動時死機。您想將報告發送給開發者嗎？";

/* Support email subject */
"NextcloudNotes Support Request" = "NextcloudNotes 支援請求";

/* A button title */
"Connect" = "連線";

/* Status information, connected */
"Connected to Notes on the server" = "已連接到伺服器上的 Notes";

/* An error message title */
"Connection failure" = "連線失敗";

/* Alert view title */
"Crash Detected" = "檢測到死機";

/* Action to delete a note */
"Delete" = "移除";

/* A menu action */
"Delete Note" = "刪除筆記";

/* Prompt on alert for adding a category */
"Enter a name for the new category" = "輸入新分類名稱";

/* The title of an error message */
"Error Adding Note" = "添加筆記時發生錯誤";

/* The title of an error message */
"Error Deleting Note" = "刪除筆記時發生錯誤";

/* The title of an error message */
"Error Getting Note" = "取得筆記時發生錯誤";

/* The title of an error message */
"Error Syncing Notes" = "同步筆記時發生錯誤";

/* The title of an error message */
"Error Updating Note" = "更新筆記時發生錯誤";

/* The title of an error message */
"Error Updating Notes" = "更新筆記時發生錯誤";

/* An error message */
"Failed to connect to a server. Check your settings." = "無法連接到伺服器。請檢查您的設置。";

/* Item to show favorite notes */
"Favorites" = "Favorites";

/* A menu option for plain sharing in html format */
"HTML" = "HTML";

/* A status label indicating that the user is logged in */
"Logged In" = "已登入";

/* Header title, main */
"MAIN" = "主標題";

/* A menu option for sharing in markdown format */
"Markdown" = "Markdown";

/* The title of a new note */
"New note" = "新筆記";

/* No comment provided by engineer. */
"No thanks" = "不需要，謝謝";

/* Status information, not connected */
"Not connected to Notes on a server" = "未連接到伺服器上的 Notes";

/* A status label indicating that the user is not logged in */
"Not Logged In" = "未登入";

/* Message about not being logged in */
"Not logged in" = "未登入";

/* Title of alert to change title */
"Note Title" = "筆記標題";

/* An error message */
"Notes could not be found on your server. Make sure it is installed and enabled" = "未在您的伺服器上找到 Notes。請確保已安裝並啟用該功能。";

/* An error message title */
"Notes not found" = "找不到筆記";

/* Button, OK */
"OK" = "確認";

/* Title for Open In activity */
"Open In..." = "在 ... 中打開";

/* A menu option for sharing in plain text format */
"Plain Text" = "純文字";

/* A message
   A message to check network connection */
"Please check network connection and login." = "請檢查網絡連接和登入。";

/* A button title */
"Reconnect" = "重新連接";

/* Action to change title of a note
   Caption of Rename button */
"Rename" = "Rename";

/* Message of alert to change title */
"Rename the note" = "重新命名筆記";

/* Action to change title of a note */
"Rename..." = "重新命名 ...";

/* A menu option for sharing in rich text format */
"Rich Text" = "富文本";

/* Placeholder text when no note is selected */
"Select or create a note." = "選擇或創建筆記。";

/* Alert title for selecting server brand */
"Server" = "伺服器";

/* An error message title */
"Server not found" = "找不到伺服器";

/* A message title */
"Server Reachable" = "伺服器可用";

/* Title of a menu with sharing options */
"Share Note As" = "以以下方式分享筆記";

/* A message title */
"Success" = "成功";

/* A message */
"The network connection is working properly." = "網絡連接正常運作。";

/* An error message */
"The note does not exist" = "該筆記不存在";

/* Alert message for selecting server brand */
"Unable to automatically detect type of server.\nPlease select:" = "無法自動檢測伺服器類型。請選擇：";

/* A message title
   The title of an error message */
"Unable to Reach Server" = "無法連接到伺服器";

/* An error message title */
"Unauthorized" = "未授權";

/* Text displayed for notes not assigned to a category */
"Uncategorized" = "未分類";

/* Message with Notes version, product name and version */
"Using Notes %@on %@ %@." = "使用 Notes %@ 在 %@ %@ 上。";

/* No comment provided by engineer. */
"Yes, please!" = "是的，請這樣做！";

/* A message */
"You are now connected to Notes on your server" = "您已連接到您伺服器上的 Notes";

/* HUD subtitle when checking server capabilities */
"Checking server capabilities" = "檢查伺服器功能";

/* HUD subtitle when checking server settings */
"Checking server settings" = "檢查伺服器設定";

/* HUD subtitle when checking server status */
"Checking server status" = "檢查伺服器狀態";

/* No comment provided by engineer. */
"Connection error" = "連線錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"Do you want to connect to the server anyway?" = "無論如何都要連接該伺服器嗎？";

/* Message of alert to change notes folder */
"Enter a name for the folder where notes should be saved on the server" = "輸入要在伺服器上保存筆記的資料夾名稱";

/* An error message title */
"Error" = "Error";

/* No comment provided by engineer. */
"No" = "No";

/* Title of alert to change notes folder */
"Notes Folder" = "Notes 資料夾";

/* A menu option for sharing in pdf format */
"PDF" = "PDF";

/* Caption of Save button */
"Save" = "Save";

/* No comment provided by engineer. */
"The certificate for this server is invalid" = "此伺服器憑證無效";

/* No comment provided by engineer. */
"View Certificate" = "檢視證書";

/* No comment provided by engineer. */
"Yes" = "Yes";

// NEXTCLOUD
"Select the account to add"   = "選擇要添加的帳戶";

"Notes" = "備忘";
